Beste Emma,

Vorig jaar rond deze tijd speelde jij bij de Dom, terwijl er een prachtig lichtspel te zien was op de toren. Jij zal dus niet huiveren voor een nieuw pianolied. Speel dit nummer en vertel mij wie de artiest was van dit nummer. Het antwoord op die vraag is het wachtwoord voor nummer 14. Geef het wachtwoord via de alumniweekendapp door aan nummer 14. 
 
